點解波都被動停 六合彩投胎卷都停得 但香港馬照跑一定唔撚停得？

馬主同d騎師 有曬神功護體 百毒不侵？

賽馬有穏定民心的作用
你試下上一次因為一隻馬停全日賽馬比賽,好多賭仔都唔會放過佢

條仆街繼續做馬主咪好
我想團結全港廢佬賭徒反鳩條已完佬
推23條既死仆街